{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110972",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 쥬디스펜션(이호테우해변)"
    },
    "text": "ジュディスペンションは客室からイホテウビーチが見えます。 済州ジュディスペンションは全室オーシャンビューで構成されており、大きな窓から青い済州の海が一望できます。 ワンルーム、メゾネットタイプ、スパの3つのタイプの客室で選択の幅も広いですが。 スパ客室はオーシャンビューを見ながらゆったりとスパを楽しむことができます。 入浴剤も提供されており、無料でご利用いただけます。 1階にはセルフカフェ&ギャラリーラウンジがあり、すぐ前にイホテウビーチがあり、散歩や海水浴にも最適です。 36ヶ月未満の乳幼児はメゾネットタイプの客室に入室できません。 1階のセルフカフェ&ギャラリーラウンジを運営しております。 近くの地下鉄駅には済州国際空港があります。 入室当日に発送された案内メールを必ずご確認の上、正確な入室人数を教えてください。 チェックアウトの際には客室のドアを必ず開けておいてください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、当該ペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由により払い戻しはできません。 バーベキュー不可です。 · 客室の確認をお願いします。 · 全客室ワイファイが可能です。 オーシャンビューカフェ·ペンション1階でセルフカフェ&ギャラリーラウンジを運営中です~！ · 営業時間: 午前10時30分~夜10時まで·販売品目:カプセルコーヒー(*現地カード決済)、お茶の種類と水は無料提供、駐車可能·駐車可能スペースがございます。 海水浴場の近く·伊湖海水浴場から徒歩1分の距離にありますので、素敵な思い出をお作りください^^ ペンションを楽しむ[周辺観光地]·涯月~漢灘海岸道路·済州恐竜ランド·タラギ分校·龍潭海岸道路·龍頭岩·龍淵橋。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュディスペンションの客室から何が見えますか？",
            "answer": "イホテウビーチが見えます。"
        },
        {
            "question": "ジュディスペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ワンルーム、メゾネットタイプ、スパの3つのタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "スパ客室では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "オーシャンビューを見ながらスパを楽しむことができます。入浴剤も無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジュディスペンションの1階には何がありますか？",
            "answer": "セルフカフェ&ギャラリーラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "ジュディスペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "済州国際空港が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ジュディスペンションのチェックアウト時に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "客室のドアを開けておいてください。"
        },
        {
            "question": "ジュディスペンションの宿泊はどのような人数でできますか？",
            "answer": "正確な入室人数を教えてください。"
        },
        {
            "question": "ジュディスペンションでは未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "ジュディスペンションではバーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューは不可です。"
        },
        {
            "question": "ジュディスペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前10時30分から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "ジュディスペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "涯月~漢灘海岸道路、済州恐竜ランド、タラギ分校、龍潭海岸道路、龍頭岩、龍淵橋などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 418
    }
}